====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour les véhicules automobiles , la répartition par départements est incertaine , les immatriculations n ' étant pas toujours faites dans le département où se situe le domicile personnel des propriétaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

